做咩我就咁打個0字留唔到言

話我內容空白

00

０

O

[black]0[/black]

0

其實好反智，有啲post問你去過幾多次旅行想就咁回0但唔得

試吓都唔得

試你條撚